仆街我係咪有抑鬱症

呢幾個月好多野煩 健康問題 讀書問題
成日屈係屋企 冇朋友
好似惡性循環咁
每到夜晚都會莫名其妙覺得空虛寂寞 心情抑鬱 跟住喊出黎
屌！！！！！！

注意一下自己精神狀況，如有必要暫時抽離現實生活，唔好逼自己

點樣抽離

可以嘗試自閉幾日，唔好理會外在ge嘢，比自己頹下，或者唔好不停check事態更新，你知道左就得，放鬆自己，做下d休閒活動

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

以前上連登就係想睇吓搞笑post
宜家呢個時勢 唉

咪傻
咪ff
咪賴
抑鬱？ 嘿 講出嚟人唔笑狗都吠
咪搵籍口

我唔會唔記得：車～我覺得你唔係囉 自己唔開心就賴抑鬱

有冇病自己好難判斷
樓主及早求醫

咁的情況有冇一個月？如果有的話，很可能真的患上抑鬱症。也可以做一些網上的測試做一個很初步的分析。加油，病向淺中醫呀

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

D義工每日接受素未謀面既人咁多既負能量，佢地點做到？

我都試過壓力大到做做下功課會自己流眼淚
果時呀媽見到佢嚇親，即刻帶我去彩醫生..
不過好彩當時啲同學大家互相支持
所以都未有太多野發生
加油呀巴！！

如果真係覺得有，可以去睇醫生叫佢寫轉介信

有冇方法唔睇醫生都買左抑鬱藥

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試下轉個環境 轉個開心/做運動環境
利申：重抑鬱焦慮混合症 過來人

黎做下運動
我有教街健
一班人郁下唔駛諗咁多

不如俾個時間自己冷靜吓，set個時間俾自己唔好再睇social media，做吓自己平時鍾意做嘅嘢；或者去做運動，出一身汗，俾自己focus係第二度

你好嗎，近況如何？

仍是每日會鬱悶，諗一啲冇答案既問題
但入睡已經比以前容易許多

例如呢？

我同你一樣 加埋呢幾個月嘅社會氣氛同埋事情 每一晚都失眠 好辛苦 訓得唔好 好痛苦 生不如死

Ching 你最近呢兩個星期
有無訓喊到覺？胃口差左？ 對以往鐘意做的事失去興趣？ 體重有明顯大起大落？ 唔開心會喊，甚至想或有行動傷害自己？記憶力差左 較難集中精神？

中左大部份建議你快d 去睇醫生，家庭醫生都得，俾醫生做左評估先，有需要佢地會轉介你去睇專科醫生！

我有時好開心果陣會突然想爆喊然後會流眼淚,
係咪都有抑鬱症...